95巴絲入黎plan旅行行程（136）

95巴絲入嚟睇達哥（134)

狂賀！！！ 60負皮！！！
依家目標係100 歡迎大家call齊人馬去放下負皮

十連冇難度

Weak sin

包夫well done

Strong

好撚柒呀屌
岩岩企左係條冇紅綠燈既馬路前面呆企
直到啲人行過個個都望住我先識反應

點解遊戲可以殺人但唔可以強姦?

啲女咁⋯

總好過紅燈無人行你就行咗出去嘅

睇咗頭兩集日文fa 你地覺得睇返日文定廣東話好

Japanese

Long time no see

廣東話配得幾好喎我覺得

利申︰廣東話都睇左2次

又係喎

五香肉丁

我鐘意聽日文

好似唔係佢

明天會否掛八號？

原來達哥有幫x八燒肉賣廣告

1714

我依家睇幾集日文又轉粵語 睇幾集再轉

又關我事

應該唔會 弱過天鴿又打斜左

姐係要返工 橫風橫雨返工慘過死

你喜歡就好

不能同意更多

屌你老母 垃圾雞煲 好撚鹹

食完變咸蟲

去到勁SAD情節 無論日文定粵語都會睇到眼濕濕

又打風

人呢

出現又點

要關好門窗啊各位

hi

Hi

嚴選十大必買內衣，每日著住又靚又有功能性嘅內衣，自信秒速激增。

無帶遮 成班隊友一齊跑去巴士站好青春

天台個啲

大風既如果個瓦遮頭細都係會濕

你諗下自己幾歲先啦 小心關節痛啊

你幾歲我咪幾歲

澳門係咪要陸沉

沉之前一刻都要鬧香港人先

你22啦老餅 我21

係 雖然都好多位遮到 但如果大雨都一定濕

個制度真係好on9讀完書仲要還債還10年 仲點買樓

好橙

仲要排到老都未到我地

公屋好多富戶

都係講部位姐 唔代表全部都係

係 仲要唔洗做樓奴大把錢去旅行

澳門

屌你地呀又講風涼話
我按左層樓買4:2架

出面又呼呼聲

樓下茶餐廳開左門
上次十號都有開

(3 combos) 帕卡未走，第3個波已經喺南海準備

5點幾果陣嘈到醒左 見到個氣窗吹到打開晒
平時大大力都好難開

回娘家

早晨

準備番工

1410

一陣食咩好

澳門3連擊

你的資訊真有用

之前熱門有個POST話咩邊隊對邊隊3:2 結果真係中 你地有無買

Tbb宜家缺撲克王

冇
其實就算見到都唔會跟

地盤佬唔講女唔講波唔講酒仲有乜可以講

我食咗撈烏冬＋煎蛋

出去bbq了

點解集集鋼鍊我都會眼濕濕 cls

即係玩鳩起爐條友

宜家好似無咩雨同風

黎緊會去Cairns
3日plan左 跳傘、浮潛、騎馬 各一日
但啲活動都好早完
有無巴絲可以介紹下完左可以去邊玩/睇下？

Little nightmares 幾正

也無風雨也無晴

btw外圍雨帶今晚先打黎有冇準備雨褸

包夫 召喚

典牙

會唔會比人dum入黑洞

其實黑洞係咩

雪雪雪啲戲

袁崇煥好執著

睇到好尷尬

想弱了

好悶 有咩手機game好玩

無

立flag

cc 足球 cr 彈珠 之前隻動物園

車仔好波

個結局

仲有人睇架咩

2355

好sad

這意外 不意外
多切合 你給我的傷害

0314

0653

0818

1004

1055

1219

Hello

夢見自己不停急尿去廁所 原來因爲我真係急尿想去廁所

肚餓嗎

然後你會夢見自己好爽咁屙緊。。。

岩岩就係夢見痾緊 但冇真係痾出黎

Yesssssssss

[3連發]颱風「珊瑚」周日逼港！

又大肚

lm

😒

🤰🏻

😡

👶🏻媽媽 媽媽

啲中學同學都開始結婚生仔 包夫差唔多架啦

咁你都差唔多

珊瑚：回鄉探親記

買新驚玩

有冇咩ps4 game推介比我

你做咩黎

2117

香港邊到有得買

1Q題
眾多長輩之中 邊個講野最難明

1995年出生嘅你，宜家生活如何？

好多人留言講近況

準備弱

究竟是什麼 讓過去的你我相遇 相識
時間帶走了恨意 卻留下回憶
讓一切孌得可笑

渣

過去撬啲人過嚟依到

快啲撬人黎換走我呢啲瘀血

Hello 大家好
我係呀～輝wo

Hi呀輝

0133 你問我答

唔識 幫推

小畫家是一個圖像繪畫程式，是微軟公司Windows作業系統的預載軟體之一。自從發布以來，大部分的Windows作業系統都內建了這個軟體。它的外號通常是MS Paint或者Microsoft Paint。這個軟體可以開啟並檢視WMF和EMF檔案，開啟並儲存BMP（24-bit、256色、16色和單色）、JPEG、GIF（不包括透明和動畫資料，但Windows 98和更新後的Windows 95可以支援後者）、PNG（不包括阿爾法通道）以及TIFF格式的圖檔。比較舊的小畫家版本不支援PNG格式，也只能在使用圖像過濾的情況下開啟GIF、JPEG、和TIFF檔案。另外，新版本不再支援PCX格式，以及其他比較古老的格式（例如RLE）。新版本也不再支援在Windows 3.x中的畫筆以及Windows 1和2中的小畫家所支援的MSP檔案格式。

小算盤是Microsoft Windows內置的其中一款應用程式，可以用作執行計算。在「標準型」選項中，可進行簡單的四則運算（加法、減法、乘法，以及除法），與一些低階的入門計算機接近。在「工程型」選項中，則可以進行較複雜的計算，如可選擇除十進位外的十六進位、二進位以及八進位數字系統。此軟體存在於所有的Microsoft Windows版本中。在Windows 8.1中內置了Metro版以及Win32版兩種應用，直到Windows 10取消Win32版的應用（不過只有企業版LTSB保留）。

工作管理員（英語：Task Manager），是在Windows系統中管理應用程式和處理程序的工具，通常由Windows內建，也有提供增強功能的第三方軟體。工作管理員可以讓用戶檢視當前執行的處理程序(Win 8新增，原本的程式名稱移到詳細資料)、效能(Win 8後，合併網路功能，並改為點選顯示)、應用程式歷程記錄(Win 8新增)、啟動(Win 8新增)、使用者(Win 8新增)、詳細資料(原Win Vista, 7的處理程序)、服務(原Win Vista, 7所有的)以及系統對內置記憶體和CPU的資源佔用，並可以強制結束某些程式和處理程序，此外還可以監控系統資源的使用狀況。

袁崇煥（1584年6月6日－1630年9月22日），字元素，號自如，一說字自如，明朝廣東承宣布政使司廣州府東莞縣石碣鎮水南鄉（今屬中國廣東省東莞市）人[4]，明朝末年政治人物，抗清名將。

我係咁彈app

iphone?

左光斗（1575年－1625年），字遺直、拱之，號浮丘，貫南直隸安慶府桐城縣，籍寧國府涇縣人。明末東林黨六君子之一，是史可法之師。因東林黨爭，遭到魏忠賢下獄拷打而死，崇禎帝為之平反，贈右都御史、太子少保。南明弘光時諡忠毅，世稱左忠毅公。

魏忠賢（1568年2月27日－1627年12月11日），別稱魏閹，原名魏四，入宮後改名李進忠。由才人王氏復姓，出任司禮監秉筆太監後，復姓魏，改名忠賢，表字完吾。中國明朝末期宦官。北直隸肅寧（今河北滄州肅寧縣）人，在天啟年間與東林黨人爆發激烈的東林黨爭，拉攏齊楚浙黨官吏加入自己一方，是為閹黨。崇禎帝即位後遭整肅、流放，畏罪自殺，崇禎帝依然憤怒，將其屍體凌遲。

Yes 淨係彈lihkg

張保仔（1786年－1822年）原名張保，新會縣江門鎮水南鄉人，1810年以前廣東沿海著名華南海盜，至今為人所熟悉的香港歷史人物。

改「張保」的名字是因為希望他平平安安，而廣東人喜愛把「仔」放在姓名後面。所以叫「張保仔」。

我過去呢2個鐘聽人講左至少5次呢句野

尼奧寵物（Neopets）是一個網上寵物遊戲。這個網站是亞當·鮑威爾（Adam Powell）和唐娜·威廉士（Donna Williams）於1999年11月15日對公眾開放。該公司曾屬於Viacom所有。2014年3月17日尼奧宣布已被JumpStart公司收購。

咩黎

我都聽到

點解你宜家咁少上水

等呀～輝答你

miss me?

哦 上星期終於睇哂成條片

咦
呢條低清既

Ok la

Microsoft Word是微軟公司的一個收費文書處理應用程式，最初在1983年由Richard Brodie為了執行DOS的IBM電腦而編寫的，隨後的版本可執行於Apple Macintosh（1984年）、SCO UNIX和Microsoft Windows（1989年），並成為了Microsoft Office的一部分。現時最新的版本是Word 2016 for Windows及Word 2016 for Mac。

Microsoft Excel是Microsoft為使用Windows和Apple Macintosh作業系統的電腦編寫的一款試算表軟體。直觀的介面、出色的計算功能和圖表工具，再加上成功的市場行銷，使Excel成為最流行的個人電腦資料處理軟體。在1993年，作為Microsoft Office的元件發布了5.0版之後，Excel就開始成為所適用操作平台上的電子製表軟體的霸主。

Microsoft PowerPoint，簡稱PowerPoint，是一個由Microsoft公司開發的簡報程式，是Microsoft Office系統中的其中一個元件。它支援Microsoft Windows以及Apple的Mac OS X作業系統。現時最新的版本是Microsoft PowerPoint 2016 for Windows及2011 for Mac。

多倫多大學的管理學教授David Beatty表示：「PowerPoint就像是種疾病，它是管理學上的愛滋。」

點解人地個post咁多人

微軟（英語：Microsoft；NASDAQ：MSFT）是美國一家跨國電腦科技公司，以研發、製造、授權和提供廣泛的電腦軟體服務為主。總部位於美國華盛頓州的雷德蒙德，最為著名和暢銷的產品為Microsoft Windows作業系統和Microsoft Office辦公室軟體，以及Xbox的遊戲業務。微軟是美國《財富》雜誌2015年評選的全球最大500家公司的排行榜中的第95名。

李克勤（Hacken Lee Hark Kan，1967年12月6日－），香港天王級歌手、電視節目主持和足球評述員。他也是英國足球隊伍曼聯的忠實擁躉。他是少數在香港橫跨1980年代、1990年代、2000年代及2010年代仍維持高知名度和保持定期出唱片的男歌手，以及唯一一位在這四個年代均能獲得歌曲獎項的歌星。首本名曲包括《月半小夜曲》、《大會堂演奏廳》及《紅日》等。李克勤的聲線以「高、清、亮」見稱，有「零瑕疵歌手」及「CD勤」之雅號。

李克勤除了是歌手外，更是一名填詞人。他填詞的歌曲超過80首，多以「克勤」作為筆名，絕大部分由自己演繹。當中包括《大會堂演奏廳》、《紅日》、《高妹》、《深深深》等都是紅極一時的作品。除「克勤」之筆名外，有傳若他收到一些覺得不合心意的歌詞時，便會以「大雄」之筆名重新填詞，如《想妳的舊名字》等。2012年，他在新碟中再度參度填詞工作，當中包括由舒文監製的《鑽石人生》。

而2005年6月4日播出的第一輯決賽《叮皇爭霸戰》更創下33點的一周收視冠軍紀錄。可是錄影期間，他的愛犬Lucky（1995-2005）因為年紀老邁及腎衰竭而過世。

1996年李克勤與劉德華被委任為無綫奧運大使前往美國亞特蘭大奧運村採訪，他們未經港隊同意下擅自進入港隊的升旗禮，被發現後被港隊請離場。

1996年無綫台慶，在趣劇「超級無敵上海灘」環節中，突然"爆肚"說了一句"非法進入異性體內插旗"引起市民投訴，後來無綫被廣管局罰款。

克勤是曼聯的忠實球迷。2005年曼聯訪港，香港官方球迷會便安排他與曼聯代表會面並送上自己的CD封面砌成的紀念品，惟最終曼聯球員方面將之遺留在更衣室內未有帶走，事件被媒體報導後，受到網民的極大關注，更為他改了「送禮勤」之綽號。

0157

我是包夫

今年22歲

生於香港

1999年9月1日 係我第一日返學（好似係）

但個日係點已經唔記得左

巧悶 矛人

窿ly

首爾 經濟客艙 港幣1,480元

機票 + 酒店
布吉 商務客艙 港幣4,320元起

係咪我地個標題唔吸引人

你必須明白「福袋今天不買，明天不一定有」這個道理 ！香港設計師為你雙手奉上的超值免運福袋，喜歡就不要猶豫啊

下次交比你地開

每年9月下旬開始，各地的楓葉逐漸轉紅，漫山遍野的紅葉景緻令人迷醉，實在是外遊攝影的最佳時機。

最緊要唔好比將軍開

咁夜唔訓 死廢青

將軍開既話 95post可能會從此消失

you too la

0305

通宵簡單 訓教卻是極難

姑丈
因為 姑丈難明

哈哈哈

我開先多人

多人腐皮啊嘛

哈囉

早晨呀～

廢青在此

早 返緊工了

上網識咗個日本中女

LIHKG @ Android

#168 #305

好酸～

我地呢度好頹

早 strong了

我懷疑會唔會好多人為咗溝女收兵 唔係95都入去

人妻

係都唔奇

又或者係d cdrom

你怕唔怕凍

點解變成咁

咁將軍應該入左去

無一個吸引到人既post名

D人失哂蹤

唔怕

見到佢留左言啦

笑左

我都見到仲負皮佢

做咩咁怕黑

1324 食咩好

過一排佢又會話識到個女仔乜嘢乜嘢

已經冇以前細個咁怕 黑蚊蚊一睇唔清啲嘢就會驚 好冇安全感

花生

話你知啦
拎張高既圓凳 放係中心 坐上去 伸手360度都摸唔到野 然後熄燈 你仲驚

諗下已經覺得驚 咪嚇我

我買豬柳蛋食

我明 我晚晚熄完廳既燈都要跑入房

今日有優惠

無 只係唔想放題前食咁飽

U always 食放題

對上一次係6月 呢排無錢所以等再到特別日子先出去食

i know that feel

啦啦啦

今日十蚊兩個漢堡包

聽日呢？

唔知

$10雞扒汽水

我要減肥 唔食了

好似唔知第幾次聽過

今次認真

宜家bmi幾多

將軍係咪忙住係個wtsapp group溝女/仔

唔話你g

我唔好得你幾多 最近日日食4餐

仲食放題

（有圖）個鬼佬紋左劉慧卿個名上隻手到

好好笑

放肆一次

岩岩食完m記

Emily!

食左10個漢堡包？

幾時先肯出新包
而家個包賣左成個月

今晚食雞煲

邊間 星期六食左次 好鹹

無人理我了

你個名其實都幾mk

我覺得壹火鍋幾好食

梨個名刀係(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

米走雞

芝士雞煲?

名呢啲野 都係鳩改既啫

我個名走文青路線

兆萬
好多地獄料理喎

等你報告

唯一一間唔覺難食 我覺得比至尊好食

（雙姚對決）39歲姚嘉妮 VS 37歲姚子羚

我留意左呢個post好耐 點解可以一直打和
利申：正皮ed

至尊 荃灣個間執柒左啦

本身想試芝士 得兩個人食驚太“流”食唔哂
所以食翻麻辣算了

好

負皮

痴線

Hi馬馬

同fd去旅行點處理錢銀既問題？

將軍自己知自己事

🤷🏻‍♂️

好耐冇見

錢真係好煩

公數

呢排有咩do?

我係一齊唱哂D錢 然後做公數

冇野做 下星期搵工了

我同朋友/男朋友都會 整個公數袋每人放啲錢落去比野食同搭車

Metoo

未試過同朋友自由行 是否失敗

試下囉

你地諗住搵咩工

廢青

叫我？

如果我同女朋友既話 我會同佢一人一半入落公數 就算買野都係出公數 我會講埋你要預可能是但一邊洗多D

不過 如果唔得就唔好公數 一人留番少少錢自己買野用 其他食飯搭車先公數

你都冇野do?

好易嘈交

剩係同過女朋友一次

有大志

閃閃

到時記得關照我

下年想去日本租86 揸有咩要注意

岩岩屙屎唔小心將d 屎抹落個鼻度。。。。

好臭

冇啦 冇同其他朋友去過

好簡單o既o者，即係飄移咁，點飄呀？一入彎，拉一拉手掣，架車「BEL－BEL」咁啦

，咁又點呀，型囉！

去咗咩極尚大喜屋食放題 食一round就飽到嘔

飽飽

叫咗好少

睇黎你地有豐富既放題經驗

好正 哈根大師!

未試過漏

2100

哇c食成點

有女陪睇戲仲做咩事

食飽飽
米走雞真係幾好食 啲雞大大件
唔似一品嗰啲雞粒咁款
又嫩口
雪花牛同響鈴好正

2131

食到好似大左肚咁飽
次次放題完都會話唔好再食 但次次都有下次

見到toystory扭蛋 想扭三眼仔
平時$30up 宜家$20
但得1/7機會 試唔試好

all in

係邊

太子 長沙灣 銅鑼灣都有

我是包夫肥又矮呀～
我是包夫肥又矮～

鬥肥鬥婑唔鬥短

屌 諗起個fd差寶寶二千

好耐冇食放題 寧願食d質素好坐得好

借俾佢買電視？

我明明食得都唔算多 已經飽到傻 嗰肚勁漲🤰🏻

短王之王：長勝將軍

機票酒店
佢好有錢的:0)

sad講錢

Give me a beat!!

🤤

Hahahahahaha

食餐靚料既仲開心

傻左？

Noooooooooooooo

yo yo check it

想旅行

成日見都係未還

眼睛？

Me tooooooooo

2239

9322

咩電話黎

想去邊

邊度都想 除左大陸

去埃塞俄比亞

大陸都好多地方值得去 南彊 西撞

日本！泰國！

需知這一世令你幸福或者不是我

多左字

2345

我都好想做到Aparigraha

不執著

呵

哇

哈

啊

你執著緊d咩？

執著埋一啲其他人眼入面覺得可有可無既野

例如呢

承諾?

想打波

雪姑七友七個小矮人

0103

你問我答

有人問我 我就會講 但是無人來

我期待到無奈有話要講 得不到裝載

我的心情猶像樽蓋等被揭開

嘴巴卻在養青苔

人潮內愈文靜愈變得不受理睬

自己要搞出意外

Come on 95bro sis

Where are you guys?

Dont leave me alone

0111

唉 大撚鑊
好似惹左隻野返屋企

岩岩有"人"拍我膊頭
但我老豆係廁所沖緊涼....

唉

Good luck

咁驚 bless you

Do you wanna build a snowman~~

Bao

本身已經唔敢去廁所刷牙 睇完mad伯咁講我唔知點出去

Wa

唔好刷

咦～唔可以唔刷牙架

食邊間

0323

0337

甜品

0536

0714

下一個受害者會係乜人呢

rip mad

hi 新絲留名
有無人做朋友

有 寶寶do friend ok ?

結果發左兩野惡夢

慘

但寶寶不說

眼訓呀屌 好唔想返工
幾時比我中六合彩

btw ok

收工晏真係只有番工同訓
個人真係好攰
btw新人留名

係
雖然可以遲返
但d同事好似唔識攰咁
係咁搵野做
有病

返工好似另類既奴隸買賣咁

1028

點解我細佬仲係度

我一strong就冇人 再weak囉咁

唉，我真係好sad..想搵個樹窿捐下。。。

點解呀

講

是咁既，
睇到好多po都話，初初係自己追對方，而對方就對自己無興趣。跟住落黎，大家都會用誠意去感動對方，最後對方亦到鐘意左自己同你係埋一齊。

由佢應承做我女朋友個一晚，我都以為好似大家咁，用誠意去打動佢，慢慢佢就會愛上我。但過咗一個月，佢都好堅持同我講，佢唔鐘意我，佢對我，無個種情人會有想心動既感覺。

我每一次去嘗試問佢，問下佢鐘唔鐘意我，佢都話唔鐘意。開頭我都ok，因為時間會慢慢等佢接受我。但有時，我又覺得佢永遠都唔會鐘意我。

同佢一齊既時候，有講有笑，會拖手，會攬攬，會錫，會傾電話。但好似，佢真係無個種對我既衝動。究竟，妳係咪只係盡緊做女朋友既本份，去補償妳口中所講既，你對我好好呢樣野。

明明就不喜歡牽手，為何卻主動把手勾。
我知道妳唔係消費緊我，但我真係好亂。
遇到妳，我唔想錯過妳。還是，妳只係等緊我攰去放手？可唔可以話比我知。我好想知，我個心好痛。

巴打順其自然 學懂接受 珍惜相處既時光

單方面珍惜做咩。
我只係等緊時間夠，就會放手。

有冇link 我又入去睇下將軍先

些

我

吉村春代子

有米

冇米

直播

fkfkfkfkfkf

Wtf

點解我會難過嫁。
明知個女朋友咁伏

我難過的是放棄你 放棄愛 放棄的夢被打碎 忍住悲哀～

我難過是因為她還未幫我含囉。

我以為 是正確 你卻說你更不愉快～

fkfkfk點解會有呢啲歌詞

我難過的是忘了你 忘了愛 盡力忘記我們真心相愛～

也忘了 告訴你 失去的不能重來～～

原來我聽錯歌詞 係成全唔係正確

妳還要我怎樣，要怎樣。

食cp雞翼

1408

凍綠茶麻麻地

我發覺成個post得我一個咁得閒

我是死廢青

個雞胸勁大舊 今晚唔洗食飯

我發覺呢排好鐘意買野 明明以前唔係咁

狗黎講我鐘意唐狗

貓黎講我鐘意波斯貓

魚黎講我鐘意（食）烏頭

點解成日得我一個自言自語

其實啲人hold住message唔睇係咩心態

唔想理你

狗黎講我唔鍾意IT狗

屌你老母

我係咁 因為想儲unread

返工咁得閒？

正解

YES
我唔鍾意你

原來公司啲人有咁多人唔想理
睇到幾個都係hold住兩三個

我慣左一見到有就要read左佢

強迫症 我都有

係

住家男

煮俾自己食嘅毒撚

獵人又休刊 食屎啦
條仆街打機打到死都未畫完啦屌

頭先難得得閒
我都想放暑假 想做學生

唔知我重睇完hunter會唔會有新一集睇

我都得返一年咋

究竟點解鄧麗欣當時要著件咁既衫？？？？？？！？

優子bb

我無啦

Mypenisblue

好好珍惜
當初諗住一年都好耐
點知chur下忙下就過左

wac搵到工未

rip
一早都話將軍睇上左優子個屁眼

佢唔理我呀

出芒亨唔通唔打咩
直落打到下年年頭出mhw
你預下年年尾復刊啦

原來今晚爆古惑狼啦

無啦啦行雷

突然落狗屎行曬雷

週末好似又打風？

未搵 但要黎既始終要黎

返唔到屋企

珊瑚來襲

【高能預警】呢條片真心正：中學有嘻哈

係咪我錯覺 個款比盡今年九月讀中四

十仔

依家d學生愈黎愈童顏

唔知爆咗古惑狼之後會唔會玩the inpatient

想睇達哥搵幾個兄弟玩dead rising4

講真話

如果佢用真名打機 我見到佢一定要伏鳩佢

睇緊明珠台hotel hell
間野真係世界級

213

2137

零仔 出黎隻揪

限時定價優惠黎喇，只限數天，低至$59，錯過就要買原價了。

換季啦！是時候幫衣櫃來一場革命！

黎呀！殺我呀！

我做鬼都會纏住你！

哦

張圖

射錯機

點睇啊

爆機了

10大畜生

好柒啊

比人踩住

隻隻都係屈角 下次大家同一隻都俾人炒per 睇佢點講

呢兩個人

同角色

好睇囉

最後一舖

最近10場就黎全輸

thank you sir 唔該同學

真正嘅最後一鋪

忍唔住食咗碗枝豆

點解我22歲就開始有禿頭 好撚柒呀屌

矛盾只因深愛著 你知嗎

遺傳？

我依家知道了

應該係 我老豆依家係光頭
好驚俾人望到頭頂

買支生髮水用下

未來 算吧

0143

仲唔訓？

攤咗係床了 但未訓得著

做緊野定仲係學生？

啱啱今年畢業

搵到工了？

訂左啲髮粉試下補唔補到 希望神肯放過我

冇啊 會去英國進修下啲垃圾英文

論戒煙易學難精 可否惡補
然後你會笑我今生又要死得早

肥

再唔係剃光佢囉

Rich

原來無人

跳制先

只有我最搖擺

舉高隻手 洗乜怕羞

百變小櫻魔法神奇誰可阻擋

雞露比鏍絲

問題天天都多 bilibala bilibala 爸媽當我寶

Pokémon 日夜鍛練去取勝

遇怪魔我即刻變達哥 遇見高手痛快得多 一激我就唱歌

虐待張學友 就用一對手 痛快的割開 昨日詛咒

難離難捨屌家姐 茫茫人生好像荒野

逼啪你個隆的咚

望著街中的背影 只怕當中可找得到你 徘徊夜深 尋覓逝去的昨天

風吹得再狠 吹不散笑容

難道天空海闊沒處可容納心聲

我什麼都沒有 只是有一點嘈 如果你感到寂寞 我帶給你熱鬧

無懼世事變改 還是越難越愛

是我太過愛你 願意放生你 無謂你抱陣我也這麼的悔氣 我亦算知醜 無謂再強逼你 難道要我對著你句句要生要死

唔係啦 一早同屋企人講咗然後辛苦儲落

搵到工了

做多一年考大車

熱到係旺角搭鐵去太子

食得太飽了
Gym唔到

貴啊

屙返出嚟

痾了 都係咁
依家仲要有小小眼訓

依啲天氣好舒服

返咩？

香港熱到嘔

點解我成日食野都食到自己d頭髮

胃痛頭痛

咩事搞成咁

馬 早晨

早啊 岩岩起身

餓到胃痛 凍到頭痛

2.9

餘情尚有 拿不走 雪霜一直變厚

咁近

太長了

換女先好換車

快過火箭
唔怕啦將軍咁有錢

我落街買袋麵包啫 唔洗落狗屎呀

又要準備煮晚飯了

Second son

又落狗屎

係商場

濕撚哂呀 屌你

今日有帶遮

weak

咁早

包夫你好悶？
等車中

我都有但大雨到下身濕哂

等緊食野

食仔?

想去南彊

「有圖」我個fd比肥婆dom左落水☹️

頂

食唔食新地好？

食

Why not

前面個女仔more

飲湯飲到成肚水

識食

食日本野

你食比我睇

熱帶氣旋未形成 澳門先掛１號波

好味好味

World war

不如你落車

想去旅行

唔搽架喎

諗下都覺得痛

去啦

拉到西

竟然無人想睇達哥玩the inpatient

Uncharted
睇完唔洗玩啦

我果隻仲未完

邊間教會

你？不意外

可以全隻game都聽到達哥把女聲

咁就死咗第一次

無錢 又無心機plan

你叉過的的的
至少我都都都
叉過過過過

死亡次數2

返工草 同女朋友去 叫佢plan

無得自己影

禾刀省

省省吧

佢更加唔會plan
佢都講過去韓國屈係酒店房睇哈利波特

同我去囉

嬲！

Grad trip想有咁遠去咁遠

我連Grad trip都無啦
咪又係咁做條死屍

就係咁先要去

當無得去就唔會諗點去

同佢一齊屈係酒店啪啪啪囉

dirty

Yes

咁就回歸第一個問題

無錢

呢啲野係香港都得洗乜去旅行

「扯晒火」 我頭先趕左個租霸落街

我借住俾你先又點話

良夜霎眼已白晝 只有孤單可永久
一轉身十年後 前塵漸冰封都要固守

當然唔夠將軍咁有

你都仲可以借夠我去日本
將軍應該借夠我歐遊

都話一齊去

不如一齊借將軍錢去歐遊

95post旅行團

九月一了

奧呀奧 去左邊呀你

me is 港豬奧
今日聽新聞聽到我個名

下年去日本
東京改裝車展

其實D 車聚出黎有咩做？

LIHKG @ Android

#2 將軍姼

我都有睇個post

#981

weak多啲啦

返工

hi 各位
希望今日可以做冗員

Life is strange前傳！

好眼訓
星期五快d放工plz

今日空氣好差

就嚟打風都係咁

早安

agger咳撚到甩肺

望唔到對面海

又黎週末打風